903個志淙把聲好扮野

扮廣東話唔準，但英文一聽就知香港腔
叔一蕭起碼英文標準啲

雖然兩個都扮講唔正中文好嘔心

?1

做咩，近排個jingle十又話身同感受，笑死

你真係唔識嘢

畢業於浸大傳理系（電影）、城大藝術碩士、港大碩士及博士。現為香港大學「通識教育」 助理總監 及叱咤903客席DJ，主持 <Chi Chung’s Class>。

連登仔笑鳩人唔識英文